自己真係好撚廢

想轉行
但有其他行工見又唔敢見

見工有乜驚

interview形式太難+冇準備

interview真係好撚煩

基本上全港老屎忽長期係同一間公司都有同樣問題

讀書果陣已經想轉系唔讀civil但轉唔到
到出黎做野想唔做civil做到牌都考埋都係未轉到

想轉工無計架喎

愈耐就愈唔敢跳出comfort zone
比公司壓榨ok，又唔敢走

發覺預備唔切所以放棄係咪好7

問下有無得改日子見囉

suppose聽日in

去左先啦去
完咪知自己有咩不足下次做好d

我都想轉行,做保安好過,亦都定咗半年後轉
利申:做飲食

thx巴打但放棄了

飲食唔好?

諗住轉邊行 好難入架

公務員

咩工先

我放棄這個機會

飲食太困身喇,做咗幾年覺得好攰.更何況我考咗保安牌,冇理由唔做㗎嘛

前一兩日仲有冇機會send email改期?

咪send 去試下囉 唔得咪算

?